# Курс "Повышение навыков в Frontend: Разработка production проекта на React 

## Описание курса

Курс "Повышение навыков в Frontend" представляет собой уникальную возможность углубленного изучения React разработки 
через реальные проекты. 
Вместо теоретических занятий идет погружение в создание большого production проекта на React, начиная с самого основания 
и заканчивая сложными техническими решениями. 
Предстоит не только изучить основные аспекты работы с React, но и познакомиться с настройкой инфраструктуры, созданием 
тестовой среды, взаимодействием с сервером и данными, а также решением множества других реальных проблем, с которыми сталкиваются frontend разработчики

## Что входит в изучение

- **Глубокое изучение React** - Построение проекта начнется с основ React и погружения в их тонкости. Как создавать компоненты, управлять состоянием, использовать хуки и многое другое 

- **Настройка инфраструктуры** - Как настроить среду разработки, оптимизировать рабочий процесс и использовать современные инструменты для улучшения продуктивности

- **Тестирование и отладка** - Методы тестирования React приложений и эффективные техники отладки, помогающие быстро находить и исправлять ошибки

- **Работа с данными** - Методы взаимодействия с сервером, обработкой данных и их динамическим отображением в приложении

- **Многопользовательские и асинхронные приложения** - Как обрабатывать одновременные запросы, создавать асинхронные функции и управлять состоянием приложения при работе с большим количеством пользователей давать асинхронные функции и управлять состоянием приложения при работе с большим количеством пользователей)

## Стэк используемых технологий 

1. **[React]**
1. **[Typescript]**
1. **[Redux]**
1. **[React Router DOM]**
1. **[Vite]**
1. **[Prettier]**
1. **[Webpack]**
1. **[Babel]**
1. **[Jest]**
1. **[RTL]**
1. **[Storybook]**

## Продвижения по обучению 
> 06.10.2023 - настроил конфиг, прикрутил ts, перевел конфиг вебпака на ts, сконфигурировал tsconfig, разобрал свойста tsconfig и за что они отвечают.

> 07.10.2023 - **Урок №1**: декомпозировали конфиг, сделали опции с помощью которых можно управлять сборкой.

> 07.10.2023 - **Урок №2**: настроил dev server, научился передавать переменные окружения.

> 08.10.2023 - Настроил Loader для SCSS, добавил MiniCssExtractPlugin который позваляет выносить css код в отдельные файлы, настроил css модули для изоляции стилей 

> 09.10.2023 - **Урок №1** : Добавил Routing, разбил большой бандл на маленькие чанки (Code Splitting) добавив компонент Lazy и Suspence

> 09.10.2023 - **Урок №2** : Создал 2 файла под разные темы, общий файл где хранятся все переменные, также добавил ThemeProvider для изменения темы

... 



